有無人好想試下一腳踏幾船？

好想試下同時同幾個人一齊
一出街撞到人就好心虛好刺激
不過應該會好嘥時間

一船你都踏唔到啦

你有一隻船已經要劏雞還神

A0 x 3 = A0

喂

發下夢未算

睇下塊鏡

瞓教

船邊都掂唔到

瞓唔著

係

你會好享受果種神秘感，會好享受果種有d女知你有女朋友都鐘意你既虛榮感，但你會感到好空虛

好充實

特別既關係最吸引人

試緊
幾好玩
唔驚女朋友s知
唔啱咪分手
女人=雞
m記25蚊都6件啦

幾賤 不過我想try

搵我試

利申 高手

好 幾時

其實個feel幾唔好受 出街都要周圍望下有冇識既人見到

現在馬上立刻

試過同被試過 唔好受的 到最後

如果遇到一個好愛就做唔到
到時自己就辛苦同後悔

過來人

我試緊 都糾結緊揀邊個

兩個一齊行住先

但遲早都要揀
A就好有feel 但佢忙 好少陪到我
見面個陣會對我好好
而B就可以成日陪到我 而且會關心我
真係唔知點揀

搵B攝時間姐你

食屎啦